foodpanda 考試

睇下大堂d foodpanda 係唔係真係提供到資訊,定係跟本只識捉人，例如：
去 ____ 要邊個出口/轉咩車？
由 ____ 站去 ____ 站應該點轉車？
邊個車站有洗手間？
最近的公廁係邊？
轉乘邊條路線小巴有優惠？優惠幾多？
每日開站/閂站時間？
去 ____ 站的尾班車係幾點？

合格指標：
1. 無需查看資料/向其他人求助而直接講出正確答案！
2. 不會指示乘客自己上網/app查

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :